saya i made panji nata wijaya sangat senang bisa di berikan kesempatan untuk belajar golang oleh mikti dengan di dampingi mentor yang sangat berkompeten di bidangnya,pemjelasan nya mudah di mengerti dan juga nyaman 
terimakasih saya sampaikan